日日都有人話吹雞都唔知真假 好危險 罷工啦

今日幾個商場提早罷工

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷